華人時事評論員 文昭 探討七一後香港抗爭走向

因為佢講得好有道理，所以share下俾各位巴打。

highlight重點：
- 長期抗爭在維持民意與選舉戰中 中產等中間派 二十幾出頭去到五十歲 班人ge民意同選票系必爭之地

- 衝擊性抗爭運動將自然對大多數中產階級帶黎負面觀感，佢地可能因此選擇同抗爭運動劃清界線

-目標必須清晰，唔好急住把之前運動爭取唔到ge目標一次性推嗮出黎。長期抗爭需要逐步前進。

- 爭取林鄭下台ge目標現時可能高於徹底撤回送中條例，因為甘代表到就算官方操控選舉同特首任命，人民有以行動罷免特首ge權利，可以改變到遊戲規則

-同中央官方等巨大力量對抗，需要耐心同團結，大多數人ge支持會成為長期鬥爭ge關鍵。硬碰硬勝利基本不可能。